將軍澳最貴居屋！寶明苑自由市場售呎價1.87萬

市場消息指出，將軍澳居屋寶明苑A座高層1室，實用面積212方呎，已補價自由市場售398萬港元，呎價18,774港元，呎價創全區公居屋新指標。

勁

將軍澳好貴